見到好多自殺post 想提大家唔好太信人

我份人好陰謀論，好賤
好驚會有人扮自殺，利用你同情心，然後約你出黎，引你講野套料

香港人好可愛
但係要識保護自己

再者，希望大家珍惜生命

香港人，加油

雖然要防範，但換個角度諗，就算只係狼來了，假嘅，都係要「救」，因為你唔知幾時有一次係真

我寧願佢呃我 好過再有烈士犧牲
呃我唔緊要 如果可以救多一個人都值得

真係要推
我覺得好奇怪，我唔排除真係有人想自殺
但同之前一樣又係短時間內有好多類似既post，上一期就不停有人否定所有人既付出。
加上真係想死點解又要出post又盛呢，真正決心要死既人唔會留線索等人搵，就好似啲2人話好傷心然後計好角度影張眼淚相放ig咁。

大家小心啲比較好

你同佢傾計想救人唔係問題
不過只需要做聆聽者
唔駛講自己野

我令願比人呃都好，都唔想錯過多一個救手足既機會....

寧信10個假消息都唔想拒信一個真消息呀ching

都話救人可以，安慰可以

不過唔好講自己野

頭先有個post,有人話比人記左名好擔心好想死

跟住就好多人留言自爆話自己都比人記左名又話約個個人出黎食飯點點點.....

我知道我陰謀論

對不起

如果係咁，我心甘情願中計

咁講不如兩個人一齊應約？互相照應安全少少